要贏，就要戰勝恐懼，走乜春啊

要贏，就要戰勝恐懼，走乜春啊

咁你答我今日機場既手足有冇打狗棍用?